呢隻狗狗可以破壞晒所有正經既句子

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨

陣間個場買邊隊

好認真架

克羅地亞 win

屌樓豬老母

魔笛

君子坦蕩蕩，小人長戚戚

想睇你分析

塊野留返黎煲粥咩

舉頭望明月

屌你老母

燈光也暗了 音樂低聲了 我的心開始想你了

中國或成最大贏家

樓主你唔好行埋嚟呀

唔該借借

對唔住
對唔住

屌你老母你老母畀狗屌

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。

怎麼了 你累了 說好的幸福呢

我話唔要就係唔要 你格硬俾我都唔會收

六國破滅 非兵不利戰不善

你睇下嗰兩隻手

To be or not to be

你睇下嗰一對波

佔領中環，正式啟動

正經啲好冇

天下太平

你嘅12碼簡直係笑話

stay hungry, stay foolish

嚟啦，過嚟捉我吖
嚟啦，屌我老母吖
戇鳩仔，扑柒我吖

龜頭思故鄉

稍有常識的人都會看出，如果我們的鐵騎繼續前進，這個螳臂擋車的歹徒難道能夠阻擋得了嗎

紅酥手，黃縢酒，滿城春色宮牆柳。東風惡，歡情薄。一懷愁緒，幾年離索。錯，錯，錯

做咩咁正常

香港獨立 以死相搏

你對波好大

我係隻好正經嘅狗

漢賊不兩立，王業不偏安

窮人生仔正仆街

食屎啦你

在我回港前，曾經讀過一篇關於近年香港移民傾向的報道，該調查反映漸多香港人移居海外，而年輕人當中，壓倒性大多數都考慮移民。與此同時，我也讀到某些權貴的言論，大概是呼籲香港青年如對社會現況不滿及對前景悲觀，大可選擇離開云云。我先後閱畢這兩篇新聞，心中充滿疑惑：在香港這地方，我們正為下一代創造怎樣的環境？

去或留固然是許多人面臨的抉擇。但假使香港人，特別年輕一代，都不再留戀香港，退居其他地方，香港的未來也就從此有了定數。相反，我們只有紮根這遍土地，這裏才有改變的可能，香港也不再是座浮城。

當然，現實總是教人氣餒，我們都有各自的困難要面對。

自從審訊開始，時間便倒帶到兩年前的初一夜晚，時而放慢，時而停頓。我的世界再次與當晚接軌，並就此停滯，也相信會逗留好一陣子。

輾轉在囚四個月，日子不算太難過。我衷心感激每位到庭聽審及寫信給我的朋友。每當我想起我在法庭所見的畫面：正前方的一眾辯護律師，公眾席上每張或熟悉或陌生的臉，每一個點頭、微笑、揮手……都增長了我的勇氣去面對一切。特別是你們的每一封信，都是我與高牆以外僅有的連繫，都使我內心無比溫暖。這種人與人之間的關懷，提醒了我因何從事政治。

生命能夠感染生命。我在準備作供時，嘗試追溯自己由初走到今天的足印，回想到我一路上遇見的人。由始至終，驅使我參與政治的，是對一個民主、自由香港的追尋。在追尋這個理想社會的過程中，我們看見不同的畫面，有着自身的體驗，也作出各自的判斷。不論我們如何做選擇，要令香港變成民主社會，在路上難免跌跌撞撞。來到今日，我不再奢求他人認同，只望他們有基本的理解 —— 理解一個無法彰顯民意的政治制度會累積多少民憤，而一個失敗的政制改革又會掀起多少政治風波。既然我們在香港安身立命，她的安好與否，理應和我們息息相關；一個能夠充分反映社會意見民主政體，更應是我們共同的追求。

此時此刻，談及民主或是政制改革，也許有點陳腔濫調，又有如痴人說夢話。的而且確，在荒謬的現實面前，一切美好的宏願都顯得可笑。我無否定香港民主進程節節敗退的殘酷事實，我只是覺得在最壞的時代，人的責任也就更為重要。放眼當下，我們確實有許多事應做而未做。

但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因為各事的緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並以此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。

從這幾年的風波，我重新學會了很多寫在紙上的道理。我要感謝所有遇上的人，特別是帶我來到世上的父母親。我想，就算窮此一生，都不夠報答父母親的恩情。但如果我能夠汲取今日的教訓，繼續為下一代的未來而奮鬥，相信父母也會為之高興。

2018 年 6 月 10 日

摟打狗

on9 你呀媽係女人

樓豬靚仔

漆黑裡緊張的碰撞

人之初 性本善

呢隻狗狗可以破壞晒所有正經既句子

我好認真架 點會淨係貪圖你既肉體

吾射不亦精乎

Hi, 一陣收工去唔去飲野？

我愛你

我對你係認真嫁
乜我似係咁膚淺嘅人咩

狗登

花自飄零水自流
一種相思
兩處閒愁

此情無計可消除
才下眉頭
卻上心頭

Let it be,
let it be,
let it be,
let it be
Whisper words of wisdom
Let it be

do or don't there is not try

no

假㗎啲奶

樓豬老母個閪好窄

君子和而不同

Imagine there's no heaven
It's easy if you try
No hell below us
Above us, only sky

尋尋覓覓冷冷清清凄凄慘慘戚戚

我眼睛想旅行

我屌你老母 邊個踢我？

我認真架

嘩屌
嘩屌
嘩屌

阿俊,邊撚到俊呀,睇過

好想揸波呀

啲奶假架

人生自古誰無死，留取丹心照汗青

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶

RIP

吃得苦中苦 方為人上人

無法可修飾的一對手

睇到呢個真係忍唔住笑左出聲

搞掂

哇屌 你條撚樣呃鳩我？

我好掛住你老婆啊

其實我扮緊開心

我又諗起你老婆喇

做咩姐你
做咩姐你

明明大家都已經行唔到落去

點解唔痛痛快快咁分手

我買左件好性感嘅泳衣啊

（樓主老母）

彪哥
今晚買哥倫比亞定英格蘭

我鍾意你

三萬蚊過夜啊
三萬蚊過夜啊

臣本布衣，躬耕於南陽，苟全性命於亂世，不求聞達於諸侯。
先帝不以臣卑鄙，猥自枉屈，三顧臣於草廬之中

鋤禾日當午 汗滴流下土

只要有恆心，鐵杵磨成針
平生不做虧心事，半夜敲門也不驚

力拔山河力蓋世

氣

主禮：「你信全能的天主聖父創造天地萬物嗎? 」
受洗者答：「我信 」

主禮又問：「你信我們的主耶穌基督、天主的唯一子，由童貞瑪利亞降生，受苦受難，死而復活，現今在天上享受光榮嗎？」
受洗者答：「我信 」

主禮：「你信聖神、聖而公教會、諸聖的相通、罪過的赦免、肉身的復活及永恆的生命嗎?」
受洗者：「我信 」

百貨應百客

rip

你老婆真係好好人

你個女最近點呀？

呢單嘢唔係我跟開

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

Sorry我無心架

你身分證號碼幾多號

ok 網路公審

唔好咁做 ok?

唔好咁做 ok?

係我錯
係我錯

I think therefore I am

依兩隻輕輕鬆鬆

我好掛住你呀
我好掛住你呀

我願意

舉高雙手 咪郁

嗱，香港警察呢

你着咗我對西瓜

ok,i serious

i say ,y u laugh me??

y u laughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh
laughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

沒有共產黨就沒有新中國